維尼！陛下！極度專制！維權！就斃！疑心生暗鬼！

奉皇命 臣尋媚洋造反者槍斃
在牆內 烈士就如蠟燭般風中逝
八四那年有過帝制 就像畜牲被管制
我笑笑 連天烽煙隔了岸搖曳

維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 疑心生暗鬼
看近平 連環 就位 剩下虛構美麗
中港歸一今已啟

在南面 來讓媚洋造反者宣誓
在牆外 烈士就如蠟燭般風中逝
快快對著我帝敬禮 別讓生豬肉亂砌
快看看 連天烽煙往這岸搖曳

維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 疑心生暗鬼
看近平 連環 就位 外貿需戰契弟
將所得資產放低

香港高官有計 國賊設計將港獻祭
赤化在吞併你 新衣缺勇氣敢說有詭

維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 逃犯速上軌
看近平 連環 就位 二二得五也為
將真假一一錯位

維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 疑心生暗鬼
要記住 維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 逃犯速上軌

要記住 維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 逃犯速上軌
要記住 維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 逃犯速上軌
要記住 維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 逃犯速上軌
要記住 維尼 陛下 極度專制
維權 就斃 逃犯速上軌

老實係柒o既

已經盡力

李香蘭

梅艷芳嘅烈焰紅唇？

冇錯

唔驚公安

有冇人唱

夕巴
唔驚啦 爛命一條

唱左要同我一齊坐洗頭艇

等睇巴打用生命唱歌

俾年青人聽下原曲

高質，紅唇烈焰

用詞好貼切同入肉，『二二得五也為』呢句係神來之筆

屌以為霆鋒既潛龍勿用

算係練習曲 有好多位自己都唔係幾滿意

好歌再推

記住維尼勿奉 這樣容易你懂不懂

梅姐真係幾時都咁靚女

而家d明星如果有梅姐十分一都偷笑

而家d星得啖笑

好正

個份自信同台風真係

推

Radio head

高汁

強貼留名

兒登點會識呢首

洗頭艇唔夠裝咁多人喎

見你有個”！ “我先知係咩歌

推到有人唱

精髓係感歎號 一望就知咩歌

一望到標題就有聲
梅姐型到核爆

終於唔係弱
高質 推

巴打

高質

梅姐真係又靚又型
點做到

btw佢真係好屈機
啲live有時仲正過mv，乜style都carry到

利申:打手，日日聽梅姐嘅歌

唔使問啦
郭富城嘅弱呀

88樓主 好快就見你唔到

Pish

1984

記住潛龍勿用 極度撫慰

明明係潛龍勿用

無人敢唱

係咪可以榮登最難唱歌曲

係

仲以為係潛龍勿用

梅姐唔可以用個靚字黎形容 只可以用型字
佢台風、氣質、風格都好特別 獨一無二
連把聲man得黎又好好聽 好多人都想學佢

巴打咁勇

正

正！ 不過就冇左原詞 既動感， 但係都已經好好

多謝你
我當呢首算係一個小練習 希望遲下會有進步 (如果未比人夾返上去)

我尤其鐘意將故事一幕幕放係你眼前既詞 例如粵語殘片
只可惜功力未夠

title有聲

過左引渡法即刻報驚

正呀

話潛龍既點唱。。。

聽日樓主：

坐緊洗頭艇 你問我答

正評係比高質歌詞同高質選曲

點解我睇到標題就已經唱到出口

strong post leave name

阿媽係FANS, 一睇標題就唱倒
樓主好勁

精選

連仔見冇人夠膽推而出手

push

留名

唔關樓主事本身維尼係柒
點改都柒

Lm

見到標題唔識唱應該係腥港人

真心想知點解連登係紅底但都會推哩d po

好撚勁
Btw 有聲

嘩屌, 想唱添...

逃犯條例一過左第一車就拉樓主返去砌你生豬肉

真漏奶

5毛快啲入黎推post

一望歌詞已經知咩歌

Lm等人唱

Strong post leave name

咩歌黎唔識

點夠東江登個底紅

樓主洗定屎忽

中學成日聽

未入都知係咩歌

有小小褻瀆梅姐

推到有人敢唱

記得有個busking唱歌好似梅姐
可唔可以搵佢唱呢個版本？

推呀

！
每一下！都好重語氣

推爆

把聲喺呢首歌完全表現咗 性感 呢2個字
點解可以咁高質

Lm等Mv

我自己睇唔到既

連仔你而家即係夾手做鳩我啦

聽日起身錄鳩左佢先

再推落去艘洗頭艇搵遼寧廢艇都裝唔晒

我淨係識 肥婆 下面 極度撫慰

一直在玩命

咁多人like,
今鋪租架天星小輪都唔夠位坐

我想問係咪有語音自動朗讀功能嘅程式？
無人敢唱係咪可以靠佢幫手

洗頭郵輪

細個唔明有咩咁靚
大個咗先識欣賞梅姐嗰種味道真係好正好有女人味

究竟係連仔坐洗頭艇定樓主要坐

立左例後 出街小心D ....

WHY NOT BOTH

見到個標題已經唱左出黎

岩音

啲詞係幾好，文學修養唔錯

如果送中條例過左樓主凶多吉少

lm

首批送中人士

有人唱未

樓豬加油

俾人引渡未

洗頭艇乘客+1

洗唔洗帶定止嘔藥比你

帶定毒藥都得啦

唔知有幾多年無聽過首歌，但見到個標題前半段已經聯想到

已舉報樓主， 下個月立即引渡。

"Freedom is the freedom to say that two plus two makes four. If that is granted, all else follows."

有聲post
btw 連登有冇人敢挑戰試唱

本身呢句唔係咁寫
因為唔知呢到有幾多人睇過1984
雖然我覺得係必睇作品
掙扎左一輪最尾都係落左呢句 好彩冇廢到武功

快看看 連天烽煙往這岸搖曳呢句有d怪

黑警 is watching you 在座的各位齊齊撘洗頭艇啦

你指個音定係意思上

幾好wo

animal farm 都好正

咁多人要洗頭郵輪

開住MV黎唱，卡住唱唔到

陳柏宇有首動物農莊 梁柏堅填詞
如果未聽過可以移一移玉步聽下

點算
唔想坐洗頭艇阿

新聞:大批港獨份子自願入住教育營 學習新時代習維尼思想 共享中國榮光 贏國又贏

好歌好詞

要點唱？

ummm 我唔係咁識解釋

嚴格黎講個音係同原曲唔同左 可能未必咁順口
「連帶愛意」四字變左「漫天烽煙」
岩唔岩音 要視乎個音既走向
中間一段0444轉做0333 我自己唱落係岩音

你可以望一望下面兩句分別 係咪因為呢到令你覺得有d拗口

你遠去/連帶愛意/暖意/也流逝
444/0444/44/202

快看看/連天烽煙/往這/岸搖曳
444/0333/44/202

爸打你個名 你又想坐埋一份

的確，係呢個位令我覺得有d拗口
明白歌詞意思，所以我呢d feedback minor嘢黎

因為我自己都係音痴黎
呢個位我自己都驗左十幾次到底係咪岩音
所以多謝你意見

又係數字作詞法

有d位卡關既時候會用 尤其快歌

間中用下就ok..
慣左就會唔識填原創歌

方丈份人…

前輩?

好歌

Support BRO

有邊位烈士唱
我送個花圈俾佢

唔好用中港
只有一係港中一係港支

疑心生暗鬼
Fit到漏！

仲未有人夠膽唱

你鹵味，你話你唔係梁柏堅我切你條柒！

有無邊個梅姐徒弟會唱

HOCC

終於喺連登見返啲有修飾過嘅歌詞

真係好型好靚好正 香港女兒
其實連登多唔多人鍾意梅姐?

冇陰公~廢黨廢人發up瘋~

咪係
倒左老母碗湯先叫型

我完全唔識寫詞

你今鋪就真係柒喇

以為係六天

我覺得改得幾好喎

真係好耐冇聽過呢首歌
好正

個post名有聲
好耐無睇到咁高質既改歌

好快就見唔到樓豬留言

欲仙 欲死 獄裡 死未
送中 無理 習帝 那叫綁匪